香港人 今次林鄭唔封關 反正就死 我地起義啦

邊個阻我地封關我地一感染左第一時間搵佢地一起感染 由其係鄧炳強

香港人要自求 今次生化危機既病毒係致命性 可以用黎對抗槍 即使出血都可能會感染人

今次邊個阻我地 我地都可以用病毒對付對面
有病毒係身如同有孫悟空d氣 邊個埋黎就吐佢口水